點解食撈面要送埋碗湯？

明明我叫撈麵乾食，點解硬係要送埋碗湯？

怕你食太大啖哽死
碗湯會救你一命

一乾三濕

俾你洗筷子架